UI自动化框架

框架设计:selenium+pytest+allure
设计理念：PO设计模式，数据分离思想，数据驱动理念
后期扩展：可继承到djanog服务，用例多时，进行分布式设计**

层级结构：
![Image text](webui/report/images/jiegou.png)

命名规范：
1.模块名和包名，采用小写字母并且以下划线分隔单词的形式；
2.类名或异常名，采用每个单词首字母大写的方式；（驼峰）
3.全局或者类常量，全部使用大写字母，并且以下划线分隔单词；
4.方法名函数名，全部小写字母以下划线分隔
5.变量名，全部小写字母以下划线分隔

注意事项：
1.提交公共文件慎重
2.用例按照PO设计模式书写，用例和页面的功能注释还是不能省略的。便于维护